# [YooKassa API SDK](../home.md)

# Namespace: \YooKassa\Model\ConfirmationAttributes

## Parent: [\YooKassa\Model](../namespaces/yookassa-model.md)

### Classes

| Name | Summary |
| ---- | ------- |
| [\YooKassa\Model\ConfirmationAttributes\AbstractConfirmationAttributes](../classes/YooKassa-Model-ConfirmationAttributes-AbstractConfirmationAttributes.md) | Способ подтверждения платежа |
| [\YooKassa\Model\ConfirmationAttributes\ConfirmationAttributesCodeVerification](../classes/YooKassa-Model-ConfirmationAttributes-ConfirmationAttributesCodeVerification.md) | Сценарий при котором необходимо получить одноразовый код от плательщика для подтверждения платежа |
| [\YooKassa\Model\ConfirmationAttributes\ConfirmationAttributesEmbedded](../classes/YooKassa-Model-ConfirmationAttributes-ConfirmationAttributesEmbedded.md) | Способ подтверждения платежа |
| [\YooKassa\Model\ConfirmationAttributes\ConfirmationAttributesExternal](../classes/YooKassa-Model-ConfirmationAttributes-ConfirmationAttributesExternal.md) | Сценарий при котором необходимо ожидать пока пользователь самостоятельно подтвердит платеж. Например, пользователь подтверждает платеж ответом на SMS или в приложении партнера |
| [\YooKassa\Model\ConfirmationAttributes\ConfirmationAttributesFactory](../classes/YooKassa-Model-ConfirmationAttributes-ConfirmationAttributesFactory.md) | Class ConfirmationAttributesFactory |
| [\YooKassa\Model\ConfirmationAttributes\ConfirmationAttributesMobileApplication](../classes/YooKassa-Model-ConfirmationAttributes-ConfirmationAttributesMobileApplication.md) | Способ подтверждения платежа |
| [\YooKassa\Model\ConfirmationAttributes\ConfirmationAttributesQr](../classes/YooKassa-Model-ConfirmationAttributes-ConfirmationAttributesQr.md) | Способ подтверждения платежа |
| [\YooKassa\Model\ConfirmationAttributes\ConfirmationAttributesRedirect](../classes/YooKassa-Model-ConfirmationAttributes-ConfirmationAttributesRedirect.md) | Способ подтверждения платежа |

---

### Top Namespaces

* [\YooKassa](../namespaces/yookassa.md)

---

### Reports
* [Errors - 0](../reports/errors.md)
* [Markers - 1](../reports/markers.md)
* [Deprecated - 25](../reports/deprecated.md)

---

This document was automatically generated from source code comments on 2023-05-10 using [phpDocumentor](http://www.phpdoc.org/)

&copy; 2023 YooMoney